【突發】立法七劍下青山

型到😭🙏

返上去啦，青山又走犯，
班保安師係咪唔想收利是啊

在座各位都是垃圾.jpg

7個加埋都唔及王重陽一個

算吧啦

江南七怪

七宗罪

😭

保安師都唔夠揪